[新口號建議] 重組警隊 恢復秩序; 香港警狗 權貴打手; 黑警瀆職 人民公敵

警隊嘅腐敗係集體性、大規模。即使只係負責文職嘅差佬，都係支撐緊呢個腐敗機器嘅運作。冇一個現職差佬值得信任。同時警隊竟然可以訓練出漠視公義嘅人，一定要將倫理同公民教育加入去新警隊嘅訓練，先可以防止同類事件再發生。所以重組警隊係一個非常重要嘅訴求! 希望各位文宣巴絲幫手傳播呢個訊息。

權貴打手旨在擊破警察係維持治安嘅謊言，佢地只不過係維護權貴及佢地嘅特權，回復舊日不公嘅社會秩序! 人民公敵，意味著警察威脅緊全體社會，人人得而誅之!

口號除咗可用黎打擊敵方心理，亦可以用黎同和理非手足宣傳。權貴打手代表警察嘅工作性質本來就係維穩機器; 人民公敵代表必須將警察除之而後快。打傷/死差佬絕對正當。

希望認同我嘅巴絲幫p牌仔推吓 po，有意見亦不妨提出討論。

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

5大訴求係必要
你句口號只係仇警

9月1

唔好再叫香港人加油
叫香港人團結 會唔會好啲?

口號唔錯，支持。

射爆咗一個無衝擊嘅人隻眼，叫示威者做曱甴，仲唔係威脅緊全體社會安全?仲唔係人民公敵?

早喺612，差佬已經擋喺權貴同市民中間，佢唔守住立法會會有衝突?政治問題，政治解決，差佬絕對可以喺6月選擇罷工，令人民可以直接針對權貴。執行命令大Q 曬? 佢地針對示威者客觀意義上就係維護舊有不公秩序。句句事實，邊忽仇警?

推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

各位巴絲可唔可以再幫 p牌仔推多幾次